Алгоритм работы:
- пользователь переходит по реферальной ссылки, которая ведет в бот;
- бот принимает реферальную ссылку и регистрирует пользователя с готовыми данными из БД;
- бот выводит пользователю сообщение “Приветствую [Имя из БД]! Твой уникальный код - [уникальный код из БД]”
- если пользователь переходит в бот без реферальной ссылке, то бот выводит сообщение “Вы не можете начать использовать бот без реферальной ссылки. Перейдите в бот с помощью реферальной ссылки”

